陳雲條垃圾又未食藥

連登仔：陳雲青山派，未食藥，國師又中風

門檻: IQ50

戴返個口罩先講嘢啦柒頭

唔戴口罩應該火刑啦

陳雲:陳雲:我,陳雲

我陳雲與天地同在

老師又中

連登仔對陳雲態度：獵巫

呢條白卡佬幾時死好撚煩

網上巴撚閉，出到黎口才連鼠王芬都不如

呢條痴線佬真係早死早著

Wan Chin
2015年6月27日 ·

陳雲：過了2016年，香港樓宇按揭的30年期失效，香港的土地批租權在中共手上，中共的國土局名義上擁有香港所有地產物業，

低學歷&中二病騎呢毒撚熱狗: 中共座上客 國師又中呀

但佢又講得幾有道理

好煩但無人叫你入黎架傻鳩

依條片笑撚死 國屍做乜唔回應 5:0 點解唔蝗天擊殺高佬

依條先岩

陳雲：公就我贏 字就你輸

你又會比人屈傻佬

一陣比班死忠話你口罩法西斯